醫護罷工，刻不容緩

睇完林鄭記招，大家仲忍到？
所有官狀病毒為維穩乜都講得出，
明明醫護係想封關，拒絕大陸人沖關嚟香港散播病毒，
就比淋鄭講到醫護唔理性，貪生怕死，妄顧病人安危。
疫症爆咗咁耐，去完瑞士吸完新鮮空氣翻嚟就撚你班港豬。
由警狗濫權濫捕濫刑，你班港豬都忍到。
今日殺到埋身，個政權繼續維穩奶共，
你地都忍？
醫護罷工係好有影響力，但全民三罷更有影響力。
我好希望醫護罷工成功，因為呢行比人道德綁架左，如果都罷工成功，之後有咩行業會罷唔到工。

五毛唔使搞分化，如果要罷工，我一定參加。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 停飛所有來往中國航班

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

自推

支持你

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

我都支持其他人罷工以支持醫護罷工

我地已經成功迫政府對外公佈醫護隔離期間唔使扣AL而且當on duty

但唔好咁樣就停，我哋要攞返我哋應得嘅嘢

而且短期目標係封關，一定要爭取到為止